本絲今日教大家化一個萬聖節妝

材料：卸妝水一支

教學：倒到成塊面都有

萬事萬寧10分應節